8月最後一個星期一：香港重光紀念日（又譯作光復紀念日）

有幾多位巴打記得呢個回歸前既公眾假期？